最近發覺連登開帖正皮下下過千

因為我地係香港人，香港事先係我地最關心，共鳴。
7 21 出黎呀各位，香港 加油

推爆佢

推